連登巴膠等睇葛假博士坐B8L走光暨九新無人渣車專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春／CHiCO最高！！！（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？

係無圖呀屌你老母

忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反

[/member]

留名

留名疴屎

呢個標題 係咪應該加李棟旭巴打張相

98c又收到4個字 太子已坐滿

九龍灣站is everywhere

上個po有人po左個全部線嘅list出黎 原來update左
但正常應該會好似我咁逐條線睇
呢個list就未update

屌佢老母
74k 20分鐘一架都開鬼車
唔想做就交條線出嚟啦

長宏開喎
update咗

sor自膠

唔係變左948A 948B咩

平過佢既214私下加班
98C好似已經係將軍澳少數有錢賺既線

U廠可唔可以施捨幾部B8比其他廠

咪鬼要啦，下層全窄位

安泰區堆大帝

尤其要俾啲上水廠

究竟有咩線係賺
將軍澳又話蝕 大埔又蝕 北區又蝕

屯元天
個人認為沙田未必好差

好期待長勝A車快啲出B8
唔想再坐西瓜波

狗巴新車Cycle

老老實實
高載車我寧願要橙蛋

當時覺得綠蛋同綠牌V凳E500好惡坐，但出咗橙蛋同MMC之後就覺得綠牌好正
之後出埋紅蛋紅𨋢，就覺得原來橙牌都可以接受

好似十幾年前的獨大食柴論
新車去晒九廠、荔廠食舊車

柴小批B8幾時到香港

係新車氾濫下 今日搭中架KW牌ATR更顯珍貴

同我一樣
其實紅蛋我都 ok

有一部直到早2個月都冇換頭枕嘅, 對我嚟講簡直 fit哂

真係仆街, 呢個現象即係香港人越嚟越接受到自己待遇變差

有都收12800啦，新舊無拘
唔撚想見到直梯走去公路線獻世，尾站車都上唔撚到

1997年7月1日開始唔係預咗既咩

九廠既土地問題

其實個問題係狗西唔同政府傾改一改個路口定係本身問題無得執？

據聞係大買家出晒佢百鳩幾部先到新城😖

屌你老母，屯門廠唔撚識放車架，
一走全撚部走鳩曬等3 個字

元天X線表示濕濕碎

將軍澳全部線都表示濕濕碎

柴小都唔急住要車啦，驚佢唔加單好過
過多幾年分分鐘搵e500代e500繼續loop

對面海黎緊咁多超豪/歐三躉/鐵甲退都仲未加單買V6B/3V6B(?)又唔知做乜

無司機
啲車你揸?

聾運：頂閘又點，都冇肉食嘅

黎緊屯廠食多十幾廿部B8L我諗又會死灰復燃

上唔到車，95 la

聾運

得，拆架A37P市中心開經翠湖直去天瑞天耀，包有位坐

狗西西九三蟲68X 69X 265B

咪啦到時E34A車頂都無位

呢個時候 47X 新城市一站打爆上城隧

好彩後面有架清泉 47A
仲要上城隧爬佢頭

到底73X有無邊日唔洗俾人屌架屌你老母
又要等四個字喇冚家鏟

嗱屯廠人 呢啲就係我哋嘅日常喇

望撚住大埔啲閪線真係扯火
75X呢個鐘數出九碼可以喺廣福街市拖兩架嚟車空氣
日頭開唔足嗰啲數夜晚就喺度填，屌你老母上水廠

where is 268x

嗰陣話上水廠職員唔願整呢兩部車呀嘛

沙田用邊2部車嚟交換?

268X明顯唔係蟲嘅級別啦

柴小除左西瓜波仲識整咩車

E34A成日收特車頂閘係正常
06:10到天耀嘅可能係05:55市中心開嘅特車
估計係10-20一班嘅特車拉到25一班
如果特車開足班次時
例如市中心開到05:30 05:40 05:55時
特車到耀盛其實仲有位坐
收起05:40嘅話
淨係頌棋一站都坐得滿
天頌打後就好大機會要企
天耀要企閘
天祐例牌飛班

正線淨係天北都濕地 逸潭 欣富三站都打得爆就唔好諗啦

前日
見到班日本人定唔知韓國人租左部黃公司開縫車遊彌敦道
成班着住校服

唔關事始終大批買價格一定平啲
九巴夠係過半車隊係西瓜波喇

華夏神蟲

講到屯廠線每條都做得好咁
68X夠俾人屌到口臭啦

06:10 E34B嚟
講真分分鐘去水邊圍坐都冇咁嬲

狗公司心態:唔理咩方法 條線每日尾車前夠班次就ok

膠托引述區議會消息話新城預計本年中開始顯示聯營線對家班次ETA。

估唔到新城會出先, 而唔係同厹司一齊出, 有啲意外。

我覺得係黃橙一早係可以出，而家係等唔到公司一齊出

屯門我唔知
元天明顯就係B1夠車啦
有突咪俾返其他線咁囉

不過968都好待遇嘅
琴日黃昏返元朗半滿
睇住隔離268C 12800照樣頂閘

黃公司有eta早期已經偷跑過啦

佢根本一早已經有暗盤，狗公司尾車一走個狗巴時段就會自動消失

會有邊個想整B9，個引擎室啲嘢密麻麻

PZ8784之前仲有一大堆ASB ASC湧入嘅，但係呢啲垃圾就唔好提啦

佢講過「同時段」三隻字
趕機or趕返工起上嚟仲邊到得閒落水邊

btw今日開特車開0530 0550 0610

214繁時真係加到五分班都仲係清唔曬才堆客

繼續
05:50個班今朝派UL3681
麗湖坐滿窗口
天頌坐滿
天瑞要企
天祐無飛但都有成差唔多十個人要留後
落咁大雨留後真係好慘

73P首航出UU8290

我喺城隧上車
城隧啲九巴職員唔知有73P

其實點解a12仲唔轉落妖道行 而家係柴灣上車都兜到2046先入隧道

觀塘道

試過兩次夜晚出市區 碌到新威園先有人落車

九龍灣炒大鑊，龍翔道塞回唔到車。

去到總站兩個鐘

73P好似用271車
咁即係今日271有UU8290行？

都無計架啦當年係咁開A線
變相即係打開咗個Pandora's Box
E線乘客自此變二等公民

今年RDPP大計之一
但東行有個兩個酒店站未必有計傾😖

知唔知未來益智路線A17上環至金鐘段點同A11分工

南風道可以用咩車行

柏柏又高潮

可以試下12.8先，唔得就12米

東行飛灣仔
上繁出市區可以減到一粒鐘一班

當年改批單層Man俾A10
依家咪照辦煮碗改青年/神龍囉

首航呢啲放題做完一單就算嫁啦
就算個卡佬係跟字軌做都分分鐘比人套走部車先

西鐵訊號故障大欖要行22k

淘寶訂件巴士公司員工風褸再免費搭車有無得諗？

買部單層Man改

係買部單層YOUNGMan改
記得買埋最新嘅水氫引擎

西行飛西環啦

迫西環人搭A10貴3蚊

自膠入機場方向同價

淘多張指定八達通

頭先00分左右見到
唔知係冇入巴士總站定係行錯路 見到佢頭牌寫去將軍澳

68A支那人又使出單擋大法block到人無得落

城隧返沙田管道內TA

_ _ _ _，_ _ _ _！

反方向整埋個落車拍卡回水
A12已經夠條件飛起石塘咀

你個對焦

似行錯路 00分住將軍澳位置大約秀茂萍

住機場大約係尚德

往

其實巴士公司既收費標準係點 點解有啲特快線會貴過正線（26x對26）有啲又會同正線同價（619x對619）

fb見到，係我未load完張圖就cap咗

收費標準係睇區議會夠唔夠牙力
好似東九線行觀塘道既老牌線同行偉業街堆新線
屯門唔嘈既258X收得貴過258D ($18.4 vs $16.6)
馬鞍山嘈少少既X89D都係貴過89D 但開線頭一年有$0.5優惠
元朗嘈到拆天既268P同268C同價

2800@930A

因為多數貴啲嗰啲係近排開嘅為咗搶錢
又或者本身有啲係路線係再長多少少 e.g 968只係去到銅鑼灣/968X去到鰂魚涌

有冇人有興趣整 V6B?

暫時缺：
Hanover 橙牌 script
八仔 script
報站 script
錶板 script

聲(淨錄音，或錄+剪)

想知有無下轉930/930X

下一期中獎路線包括
81C/85X

夠膽死果堆213m 213x 上一上去安達安泰就收貴一蚊

213d先係 唔係213m

起咗模

不如收哂佢喇

發脾四？

我係狗西就摺哂沙廠水廠線，專心做B1 968 新投標線算鳩數 反正有客嘅線又減班 無客嘅又繼續陰乾

今晚收工，又見w3來回開2部12800

屌你老母，上水廠 你食撚左屎呀？日鳩日放12800落去運櫈把撚咩

今朝部UU8290行完73P
跟住去咗行12

準備起

講起就好笑
268C本來就已經收撚到盡
都唔知當年RPP 268P點鳩噏個價出嚟

jealous

做緊102

A107

A線膠去咗做01？

268P當初開個價仲貴過968X

根本無可能啦
篤多5km都係收18.8姐

又炒一部玻璃梯

又係265B

85X......

就係唔想
同埋想整埋走馬燈側牌

應該微花啫 第二日可以繼續做🌝

咁都得？

$$$$$

我係佢點都唔會摺978 673

老老豆豆
幾個禮拜之前特登入沙田行一田走嗰陣時咁岩走咗部280X
寧願過河行返出去搭81C

280X啲班次

慘在唔夠客加班

各有各做啦

今日搭到快餐豬 坐坐下發覺都唔係咁惡坐啫

之前search東隧轉車過柴灣
黃公司嗰app寫嗰陣606X車程最短 諗住check吓下班車幾時到 點知就話九巴時段
結果當我喺東隧口等轉車 真係見到最快嚟嘅真係九巴架606x
咁就可以證實咗其實check到對家ETA

其實由油麻地去大圍 81C應該快得過287X

一落大雨就諗起以前 都普車身冷氣巨龍 剎停架車之後有條水柱以前方射出

小米9

268C大欖起載大法好

你同巴講標準

依家新城個點對點搜尋所提供嘅行程時間係根據 (預先編定嘅) 時間表 同 非實時抵站時間去估算。
本來係有計劃用實時數據去做, 不過唔知幾時實行。
至於點解佢會建議廯搭九巴606X, 係因為新城app個點對點搜尋背後個數據庫一早入哂 (預先編定嘅) 九巴班次開車時間 同 非實時ETA。
站長改開車時間/收車/大塞車搞到巴士遲到站, 佢個預計行程時間都唔會因為喝啲臨時交通0情況改變。

剛剛粉火見W3 吉車入上水

原來係咁
淨係呢啲細微位都好易見到公司真係有陣時做得hea

沙市開鬼車

親 黨線3號今日繼續開12800
提供全日運櫈服務

頭先喺長沙灣聽到個路人問路 點去秀茂坪
跟住個人教佢坐112之後喺銅鑼灣轉601

條友柴小fans嚟？

搭成廿蚊先去到 仲貴過鐵轉車

214

話狗公司只有心做屯廠班大埔撚望下啦

元天西九三蟲

嗰個飛行模式喎

頭先都撞到嗰啊伯係九展上咗224X先問點去荃灣

龍運玻璃梯用A車櫈

daily?

要擒一級先上到嘅批鬥座究竟算唔算批鬥座？

係得W2 客量似樣少少

邊個諗將89X 同84M 威爾斯放同一條坑

塞車都肯定快過287X
以前287X初開線河東去油麻地都仲可以同81C打和/快幾分鐘
而家可能得頭幾班車先得
油佐旺番沙田更加唔使講
81C拋離

學李棟旭巴打話齋, 九公司設計真係好粗疏。
淨係睇個網頁版路線搜尋都知佢求其整:
1. 點對點搜尋有時會叫你搭早繁路線轉乘晚繁路線。
2. 巴士站位置英文描述有啲字拍埋一齊 (CAINE ROADNEAR LADDER ST), 重要全大階。

3. 巴士站相片求其影, 只係影個站牌唔影附近景物好難幫人辨認位置, (雖然依家電話有哂gps定位又可以用google 街景)

對比新城真係差好遠:

HK no IT

如果可以做到呢樣嘢再入埋apple map 應該會好正

柴小啲冚家剷死都唔撚放車走
搞到個站塞死晒

仲有巴士站相片睇咩？

我記得嗰陣時香港島堆巴士站, 係九巴站牌組揸架三菱 canter去影, 仲要有部份懶到就咁由車內影出去, 相片中見到架貨車嘅倒後鏡

101, 104 係咪有個站就咁叫皇后大道西嘅, 真係hea撚到只影個城巴站牌, 後面係藍天白雲

喺 九巴網頁版路線搜尋重有得睇相。
依家都依然見到嗰啲影埋貨車倒後鏡嘅相
好似係灣仔銅鑼灣啲站。

你有咩問題.jpg

以前唔係同85A同坑？
84M係下繁，威爾斯夠打爆吉車E400

執柒咗佢啦

一個鐘42😂

可能加俾68X
但個字軌全日柯打B1，行一轉268X掛

行完一轉之後

有過鐘(42c已經唔夠時間跑)同埋編咗中途起載

知唔知道1:43 橙蛋幾時出

皇后大道西之藍天:

路線103往竹園, 史釗域道之倒後鏡:

做嘢真係hea到爆燈

九巴12號線 "東京街西" 個站張相同現實已經唔同咗樣

屌你又收車

早兩年搵總站相仲仲見到00年代初D MCW 3BL 3N

WD2078@269CB8L

飛機橙部抽油煙一哥UC9062換左凳喎
換做全部位都有安全帶
但腳踏就消失咗
\還我腳踏呀飛機橙/

九記唯一德政就係裝報站電視時順便 拆埋車頭個組纖維

push

出現了

算啦
當係做條稱職嘅北區返工線

20-25

老老豆豆入柏景灣都好過入粉嶺

過鐘車

Megabox去黃埔坐乜好

297

唔記得咗有啲報閪車

PZ8049(U)@75x

打錯

297有咩資格收9.9
同98D一樣

係咪調左廠未換廠logo炸
定真係出走

執雞+掠水線
九龍城執雞 九龍灣照收9.9掠水

部野過咗比蛇廠掛工作3啦

睇死佢改路後，上繁出市區客量依舊唔掂

下繁客量就可能執到多小小

73P兜到
之前74E已經證明左汀角路+鳳園夠客
我上份工成日搭74E，到左鳳園例企
我估73P都差唔多
如果係咁73P就算兜埋新興廣福都可能冇咩位清客啦
除左晒油晒時間我諗唔到D乜

如果係咁我真心不如搭番車出大埔中心轉73X，做咩仲特登等73P

不過咁
近排73X又減班又收車
如果再抽架車唔行富善廣福，呢兩條邨暴動都似

廣福直車去葵涌道

但係我樓上已講
73P可能一條汀角路+鳳園已經上到企
對廣福黎講可能根本載唔到幾個
仲搞到大美督出公路超慢
行車時間媲美70X

我替聘請你的公司感到可憐

點解??

唔知幾時有沙頭角版277x

再過幾年有都唔定

屌你老母

277A幾時開
唔爭在拉埋278A入沙頭角啦

其實香港巴士完勝地鐵

又有狗公司打手

今次包埋對面海

係路面越嚟越塞車+收車+狗巴優質服務之下『香港巴士』根本毫無優勢
尤其是狗巴同舒服兩個字大纜都扯唔埋，最死係連登就係充斥住一堆見到標題就正皮嘅盲毛

公道啲講句
佰包埋對面海
不過大家都係垃圾

塞車政府又唔肯再開巴士專線
開幾多條6x都冇用

咁九巴啲櫈衰極都好過地鐵啲櫈嘅
仲要地鐵有幾可有得坐

你又知人哋冇睇內文? 你自己係盲毛都唔好以為全連登同你一樣先得㗎

個post頭幾個留言有人屌巴士狗已經屌得好岩

RK3447@87K

W3又有12800搭

我好似係九碼嘅廁所見到秋本

隔12分鐘一班

277x頂閘埋老隧

望下條路就知觀塘線由調景嶺去黃埔係兜左
297唔係有可能塞將隧同土瓜灣走線同車程肯定佔優

沙頭角機場線

馬場返大埔超過十車串燒

都要時間去儲客，對大尾督黎講，直車可以係車到訓下，對廣福又有直車去葵涌道，到時真係爆哂既咪加班囉，加左班大尾督又多d班次選擇

葛假博士巴士 WC8127 265B 漏風

想問呢道有冇人儲牌布？

x12
How?
又冇落雨 地面應該唔濕
點樣可以炒成咁

返工放工代班車堆人日日都死推爛推跟得貼

代步車

垃圾報站mon

可能架車直接飛入第一城

屌你老母 凌晨收工想瞓都唔得 光到眼殘

好似a95咁咪幾好

係既話 我帶埋銀仙板齊齊玩👻

上次坐N21A卡佬上層淨係開半邊燈
跑公路暗暗地幾舒服

柴小擺架喺106九巴時段擺架3355落隧道口搶客, 點知上得10個客仔都比(自己)人踢走咗

想問下各位朝早五點左右旺角去中環碼頭係咪淨係得搭去紅隧轉n121揀

黃公司有啲暗燈暗得好誇張，真係有返種高級嘅感覺

望住D紙外光燈我都覺得自己好似金牛咁高級

又係時候講例牌果句

但係啲司機話 唔敢開半燈 如果啲客仆街會入晒佢數

開埋香園圍口岸
仲可以分流下A43

89x成日甩班，運輸署投訴過都無用

好益

而家下繁成日開15 分鐘一班威爾斯頂閘都試過

栢客做乜試雙層？

長期欠人揸車，直接轉雙層清下條龍都好

開唔開燈啲客仆街都係入哂佢數㗎啦

留名堆蝗睇都唔睇問都唔問然後上錯車

上錯車就打車長

開個number 好過啦

A21P

962系大法好

不過個總站仔唔得呢，
要轉都得，不過只到村口

331唔洗入總站

沙灘廣場清客 叫班客行返去總站

btw 啱啱坐咗架撻行 332

點解要AWE開？AWE有咩活動

柒少陣好嗎？

呢個咁嘅開車時間應該係拉E線車做

似係想HZMB d人有多d位，
多過AWE有function

博覽館開緊係A21R啦

今日連73A都收

當B1 40A 都可以收車
已經冇一條路線可以令到狗公司唔收車

5062 5065 5072 5075@682

三部970X 玩緊424 好爽 香港仔方向

屌

漏咗仲有5078

不過有個別珀麗灣居民對雙層巴士的安全性表示擔心

不如叫地鐵加個站俾佢地丫

公道啲講，呢啲似未入班次咋

見到即刻去食飯先

唔係
隔離16 40分鐘一班

又係時候要講例牌果句...

脫班係真嘅，不過睇真啲咩事先

應該有紅can

以前好似有1頭蘭入過

睇過驗車啲相就知喺香港行駛嘅雙層巴士係幾咁安全

講真 司機唔夠 啲車你黎揸？
粗略咁計 全部單層轉哂雙層 都慳到一半司機啦

仲有想講埋港豬澳啲巴士 初頭開又話唔夠司機 遊客太多載唔切
我心諗 港豬澳啲路咁闊咁直 咁都唔揸12800係咪ON9
喺呢啲地方浪費咁多人力資源

係咪驚壓爛條路

到時轉哂雙層要加價佢地咪又係咁屌

睇下有無西環van

竟然B1 都收車

而家用哂glass fiber車身 硬係覺得好脆弱

行去後邊坐$20元屯門朗仲好

朗豪坊紅Van囉
仲要兜深井不了

叫佢地撞少幾次車賠少啲錢咪可以無加得咁勁囉

乜咁懶啊
咁啱有留低個PSD比大家用放大鏡睇下

249x

佢會唔會係就咁拎返上年份通告之後改個日期就算

49x 返廣源, 停完好運之後右轉沙田大會堂

一撚定係

跟住黑警又以糾紛案處理要求當事人和解了事

坐Cityflyer開半燈

拖卡大法好
九巴頭車死跟城巴尾車，半滿都無過海

鐵巴用LECIP?
ITALK 有相

A21特快照用紅車

運豬都用紅車
世界變

WC9561@54

仲有區佬要求用apps睇班次

WD1196@264R

K51真心需要

剛剛廣褔道5分鐘內三架73X 12800出荃灣

今日坐過拍拍拍同橙蛋
兩部都好似唔係幾夠冷氣

岩岩搭完雞乸冷氣好夠

頭先搭74X綠蛋好好訓

好似無幾耐後仲有部ateu出荃灣

同場加映，w3行atse 狗西啲短車唔係好缺咩

真係得九巴會用玻璃梯

狗公司幫你開左個頭都唔夠膽
between個頂太多白色部份落左黎 有d怪

而家就連坐邊個位都特登批鬥

新創建講實用

因為班啞客連唔該借借都唔識講

事情本身我覺得係無講錯
但條友係華都落

咁老九又夠膽用12.8m車咩

58M往葵芳站，華都花園落車
咁我都唔會預計有個精神病患者坐極短程6鐘未過跳車站就落車

月票都會嘅

佢描述嘅嘢 無錯
用月票58M當區內線搭 都無錯
但搭58M落市中心話人哋唔係早落車霸住走廊位 你去驗腦先啦

今日已經有91R
但係回程調景嶺站個站牌仲係俾黃布笠住
結果個佬搵唔到站停而入咗去

58M都幾多人當佢輕鐵咁答
上次搭佢出葵芳
起碼有10個左右轉車站之前已經落咗車

好核突

呢款車身完全唔襯柴小隻黃色

咪係
難得有咁突破嘅設計
有開左個頭都唔用玻璃梯
浪費

浪費哂個設計之前咪有人話會用玻璃梯嘅？說好的玻璃梯呢

創褲：新野一定要西瓜波車用先

唔知有朝一日新城真係用嗰時會點被人吹奏呢

呢款車身個車頂大撚過catgirl又起晒角真係好核突
仲要搞到上層兩邊玻璃變歷代最矮咁滯
Wright堅持要個圓拱形車頂+上層車身向內收窄>上層個空間感壓逼咗
呢個設計係最撚on9

但呢個設計仲擺到太陽能板見唔少人搭威車都撼頭

九巴訂舊頭12.8比B1個時柴小好似仲係得6300

矮窗行屯公北嶼唔係壞事
夏天搭E500入屯門，班客真係喺架車開遮

柴小應該諗吓整個新設計去配合下呢隻車身

厹 : 派 12800 你哋又話載空 派 ATSE 你哋又話短車唔夠用

睇嚟巴士公司除咗等車 app 之外 仲可以整個落車 app
個個客 set 定自己邊度落車 然後放部手機喺頭枕到
當有客想坐嗰陣 show 自己部手機出嚟
邊個遲啲落車就可以坐入面

269c飛𨋢鑽石山見到全車已經熄左半燈
可以有覺好訓

好少見市區車都會咁做

我發覺原來之前整嘅係長啲嘅水晶乳豬盤版本，將74個站塞落正常A4版本果度真係好變態

實際應用示範

未有月票年代，日日朝早有條友比16.6 大興搭258d青雲站落

老狗: 個乳豬盤唔fit新排版 決定取消53線

今日中午見工作三出ATS

2226 ,除左海灘玩水，重有山頂玩山，現在還長長的人龍等15或X15離開，請耐心等候

青山醫院院友話要一張紙整晒來回呀

學外國啲山咁整個瀡滑梯喺扯旗山到
一嘢衝落 旭龢道/蒲飛路 咁咪可以坐 13/ 走

btw 學院友話齋 喺站柱整個放大鏡比大家睇咪得

個眼鏡娘

爆褲

換車換得急後遺症

唔反wright了
車頭塊大玻璃+矮扶手+冇臭西電視殼加100分

衰撚過53

覺唔覺leg room窄??

我覺得同其他車冇乜分別
但係右邊車頭第一排唔係人坐

識坐一定坐左邊車頭第一排

新個架英倫style巴士
上層啲leg room同走廊勁窄

坐得勁辛苦

利申：普通乘客非巴膠

但係要坐走廊位先得

坐走廊位陣間又比準巨批鬥㗎喇

啱啱1400上水開架W3完全冇開到
之後有個師奶打上4466嘈，個cs回應佢話壞車（前車），但係成條隊望住架車正正常常咁郁前
最後1415先有個臨時拉伕頂上 架前車正常咁開走咗
而家個師奶已經連續屌咗個cs三個字話佢講大話

重點 : W3 有成條隊等車

都有十零個人等
我估唔到變35分鐘一班大埔同沙田都有夾埋廿個人係度死等

要返工
梗係搭返工3

ATE@270A
次次坐270A都中舊車

有得坐唔好咩 就嚟退
利申 最憎坐橙蛋

舊直我差唔多日日坐

咁少客

空氣線就好
如果唔係就

今日難得冇甩班

所以32b執笠不是冇原因

2800@608

爛橙部5773係咪無裝避震？
成程車震到入心入肺

鐘意坐上層車尾USB叉電嘅我表示
上層車尾兩邊櫈底好撚污糟

唔知點解ATE特別污糟 尤其是每架都係組件發黑+大量皮屑頭髮塵
早過呢批車嘅3ASV又企企理理咁

湖水地檯 紫色椅背 灰色加闊窗台 加流清潔

乜黎架？

76K呢個時間上水方向坐滿窗口位

有冇人知B8L咩尾牙
上斜55km/h已經彈返上4波

紅van*

又駁左客燈去指揮燈個訊號？

又唔係 無打燈都會閃

Discuss hw兄話過表現似5.74:1既MMC

一段時間冇上facebook
冇諗到仲有一大班熱衷香港嘅人
希望聽日有緣會見到大家
不散。
利申, 冇錯post 呢段日子係巴膠post陪我多啲

聽日最好係坐巴士來回
用真錢比

又唔係第一次
不過今次咁多人
我用垃圾台未必上到網

Csl一多人就唔得
聽日應該全日都上唔到網

咁嘅班次隨時有屯轉中載 洗乜驚
見過app出下班車要50分鐘

呢啲藏頭詩一係頭一係尾一係打斜
冇乜特別
最戇鳩係啲認真撚真係走去討論七版

取消53

請善用k51

不了

過咗西隧聽到下一站港澳碼頭真係好感動

又係北區有大埔冇

講開, 大埔班友咁有骨氣唔要 N373

咁幾時爭取到 N307呢？

之前一個仙X渣巴士搞到D巴X衝晒出黎,唔知而家完全收晒皮未

唔係去咗生BB咩？

湊親生仔點都好過湊巴膠

搭住52x 見到對面線一部都無
開252 呀喇

佢係有左BB
最慘而家佢D靚同巴X打手仲未收皮呢

WD1503@6F

漏咗青衣

12.8入到良智樓？

FF
不如53一開二
53M
屯門站～葵芳站（南）（經浪翠園）
234A取消
增設雙向分段收費
全程$9.1
屯門公路轉車站往屯門方向 $5.2
三聖邨往屯門方向 $4.3
荃景圍天橋往葵芳方向 $5.1

雙向分段
豪景花園～葵芳站 $6.1
屯門～深井 $7.8
豪景花園～荃灣站$ 5.1
屯門站～屯門市中心～置樂花園～黃金海岸～屯門公路轉車站～青龍頭～浪翠園～深井～荃景圍天橋～荃灣站～葵興～葵芳（南）
全日班次 10-15

61M三聖之後行海皇路 皇珠路上屯門公路
兼cut 3車比53M

53A 天耀<>屯門公路轉車站（屯門方向）
天耀～廈村～鍾屋村～虹橋（屯門公路）～新墟～屯門市中心巴士總站～安定～黃金海岸～大欖～屯門公路轉車站
全程 $6.8
藍地往天水圍方向 $4.3
屯門市中心往轉車站方向 $5.2
3車
全日班次30-35
增設53A<>53M/276 bbi

點睇

巴膠台自爆社民連人

@106 紅隧特

936 呢個時候坐滿窗口位

齊齊去銅鑼灣

黃金海岸無償減速

307好多人

兩點半 街上見

下次我應該試下大埔中心搭74X去廣福
坐入面之後再屌人坐走廊位頂住我

934 936今日都唔成才就執柒咗佢啦

今日680多唔多人?

Post 左個fd個名

Btw 968

968谷亭街頂閘

屌共產黨老母

坐緊架968直飛欖隧

平時都係架啦（好似係

網上指680成車白衫

969天耀頂閘

城巴12.8 大派用場

170 有約25人新翠邨留後

W3再轉W1包上到 有無得諗

淨係到金鐘

鐵都

城巴103 滿座轉出聯合道

307 大中 大打蛇餅

968元西頂閘

新港城已經上唔到
仲有廿幾三十排

DKLM, 今日唔出黎行唔得
柒婆，食屎啦 仆你個街

紅隧完全唔塞

978 673 齊齊頂閘係咪真

969頂閘

天后巴總塞滿人

978真頂閘，岩岩見到

岩岩見到673頂閘

架架968/969都爆，連967都坐滿人

起碼3班12800
耀盛留後

過得海都爆

Btw
W1情況點

690

頂閘

番工1表示

番工1 收車啦

E11A

小編

U廠支援

紅隧班魚死等102/112

107

搭緊 得十零個過海

句嘢先係重點

今鋪撐狗巴

978 969 仍然係爆到瀉

唔少過海班次應該無哂車
塞死哂

112/914/116行番電車路

有幾部老狗塞住左

好撚正 搭緊619 有督察上車問 有冇人去北角炮台山
冇就直去東隧 跟住仲要見到前車619喺下面
變咗619p 真特快

維園出面起碼有20部巴士比人block

維園條路郁都唔郁
粗略估計我部車快過前車 40分鐘

7500@102p

我決定嚟緊一個禮拜狗巴收車當睇唔到

連續三架72x鬼車

玻璃樓梯行緊681入馬鞍山

961番屯門頂閘

960 968 same

我搭嗰班182應該頂閘, 稅務大樓直插紅隧, 本身應該要停嘅 "堅拿道西" 站飛咗, 現場魚魚交比170處理

爛橙app真係好垃圾

狗公都識熄左某啲站嘅ETA
爛橙成條熄

過海線應該全部爆車

後面有部脾罅滴 唔知佢點

930/930X/934都係半滿

W1表示

會唔會等到冇電

ATENU?

西九站

睇漏呢幾條，見返去大西北 大埔北區沙田嘅線普遍都爆住走

橋上果堆都差唔多

969兩部都得坐滿

有架行緊681

ATENU886
好似係

後面914

673都打爆

啱啱E6T行過都有風筒聲

不過比對面海無咁大聲

今日下午見兩架橙蛋行673頂閘拖卡係景隆街落客

690,E11A,936,948爆唔爆

感謝上水廠員工去遊行
半島酒店上層坐滿
九龍公園已頂閘

914坐滿

948尚可以

另一原因，好多人搭天星去尖咀轉車

見沿途超過五十人留後
柯士甸道超過二十人最多

天星要排

上層排2班左右
下層要3班

好彩去咗搭返工1

10/6【#本港巴士資訊】有車長 6 月9 嘅朝早喺窩打老道左轉亞皆老街時，遇上懷疑撞車黨。

星爺教落，臨時演員都係演員，專業少少好唔好？唔係見到咁大部巴士先嚟怯呀？

片段轉載自車長群組。
[url]

本身 936 都已經少客 再改晒路冇乜人識搭
利申喺灣北想坐 點知等咁耐都冇車
見到 101 就遊下車河算了

有魚

痴撚線

屌打N969

32H全車得兩個郵差

新城買新車
10架11000
25架12000
15架12800
8架12800 Cityflyer

咪又係撚屌西瓜波

我試過葵芳上車去到荔枝角都得我一個

11000?

請首先搞左46先 反正只淪為SSP飲茶買餸線 斬至ssp西九龍中心 落去行全荔枝角道 上黎長沙灣道 改號45B

仲要頭車0625 尾車1930

Flyer 內裝幾咁好都好, 用 E50D 都係劣質服務

Limo啱你

普通人唔會咁諗

放工我去坐E車平一截, 反正有時間

強烈要求政府盡快立例規定
新購入巴士必須為富豪出產產品

有無妖后殼 威2威3殼預覽圖

想問下司機總站開車係咪要夠鐘先埋站？

唔一定
做咩咁問

落好大雨啊 個師傅坐係位到等都唔上客先

我要MAN

All in Work 3

順手宣傳即日起繁時加經百和路

RIP

工作3 粉南

A95冧氣袋不了

B8L大法好
富豪大法好

I leave work by Work 3

琴日維園完全停左

6-9上街嘅人係7-1 嘅幾多倍先
CSL又出名人一多就冧 無得上網

頭先喺廣福邨見架短豬@74A去啟業方向頂晒閘

北行都係坐唔滿

算好喇，你睇下條毒撚Work 1

尋日部315又去行街

ZF橙蛋好似好力左

爆咁多次過海的鑊都煲唔起
可唔可以安樂死

停西隧口會唔會食到多班客

今日返潘朵拉之星 完全中伏🤯

琴日跳跳過海都full

但係佢就

唔好話維園，連灣仔都去唔到，點搭

琴日有唔少人都淨係去金鐘

尋日連金鐘都去唔到

去程去唔到都算喇
行完去到金鐘散水諗住搭到W1喇掛
呢個時候黃公司因遊行改左臨時總站去林士街

相信遊完班人都無人記得起呢條線

改去東區應該有得救嘅咁多愛國老人

新巴職工會對6月9日百萬大遊行的回應：

6月9日，過百萬香港人走上街頭反對巜逃犯修訂條例》。唯政府無動於衷，堅持為惡法護航。據立法會議程所示，6月12號將會進行二讀丶全體審議及三讀。預計可能會有大批市民前往中區一帶，以表達對議案的關注。

日前港鐵系統不勝人流負荷，以致不少車站關閉，令市民難以前往維園表達訴求。我們決定會堅守崗位，確保市民可以使用公共交通工具前往港島區。

由於當日路面可能會非常混亂，我們現呼籲各位車長按照以下安全指引工作。

1. 安全車速
避免因為測速提示響機而需要突然剎車，影響其他道路使用者以及車上乘客；巴士會盡量使用低於速度限制行駛。巴士駛至燈位時，為確保巴士不會在過於接近路口時急剎車，故提意以20-25km/h 行駛。

2. 靠左駛
為免因巴士嚴格遵守車速限制而影響其他道路使用者，巴士在市區道路以及高速公路均會避免超車。

3. 關愛乘客
巴士應在指定巴士站位排隊讓乘客上落。如車站有違泊，車長會待警員處理後才靠站。上客後，待乘客坐定後才開車，車長請耐心等候老人家安坐及找尋散紙的乘客，以免乘客跌倒受傷。車長亦應確保上層及樓梯間有沒有乘客站立，通道沒有雜物，才將車駛離站。同時亦應耐心解答乘客所需。

各位前線車長請保持克制忍讓，緊記留意車速安全駕駛；站務及車務同事請予以諒解，如巴士遲到總站請安排車務調動。

如同事身體不適，請按程序於開工前1小時通知公司。
本會密切關注〈逃犯修定條例〉事態發展，不排除有進一步行動。

尋日出咗部驅風油ASU

有撚用咩
10個有八個都係工賊

李柒淫職攻萌才是真工賊

不用分得那麼細

你收皮啦冚家鏟

野餐1

因為吐公都冧埋......唯一救到命得返72

狗巴係咪痴撚咗線？

未入機啫
而家已正常返

九巴有收車咩
我睇唔到

部SJ743個避震好似消失咗咁chok到肺都甩
尋日搭都唔係咁

W for wild

親親大自然

又係時候要講例牌果句....

都係63x 69x 269b三線合為一體把啦
跟住全部大西北出市區非繁一律行25分一班

40週年

睇唔到
我咩都唔知

20分時段點會出現22分鐘？？？？？

好似9巴80大壽咁樣玩就正

隔離69X宜家10分鐘一班出九龍

A29P>>>>>>>A26

1831@85

有架B8L入咗將軍澳

鐵巴分階段出ETA

ASV 234X
復古

11/6【#反逃犯條例修訂】聲稱九巴最大工會的母會－汽車交通運輸業總工會，今日下午發出通告，一如意料地指不會舉行及參與任何工業行動。該會更於通告內借機宣傳水份極高的網上簽署活動（有關網址在張圖時已被遮蔽）。

#罷工 #罷市 #罷課
#反送中 #6月12日 #添馬公園

呢d 任人解讀既caption真係好好睇

實J死由細到大坐開非專線的人

北方Neoplan

好有以前老闆系列廣告feel

知唔知北方集團係乜野公司

膠talk仔小編又搶口

即係秋本會比以往開得更慢

聽日搭40M會唔會畀人逗

講真40M真係唔多人會喺政總落車

鍾意嘅話可以幫手share出去
尤其

金鐘搬晒啲排隊鐵馬走

解放

政總有事嘅時候不入政總

關於依家瘋傳緊倒塞地鐵嗰段呼籲

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

搭緊N373
竟然九龍塘坐滿
紅隧口頂閘
前所未見
車廂好多黑衫後生仔/女
唔通係集體去政總野餐？

佢地真係金鐘落晒車，睇嚟真係

勇士

中環灣仔繞道終於有好多巴士行喇

Respect

炒得......係都鋤假算啦

食屎啦冚家剷

入多球

冇得搭返工1

12800@15

啲豬隊友真係搞笑 刻意按章工作請問點樣快捷地送班馬迷去跑馬地草地馬場野餐？啲馬迷真係唔得佢死🙄

鐵巴

夠膽停黨線
H線都停埋

乘機止蝕

聽到未阿

識睇一定睇留言

頭先同個巴士司機吹水 講政治問題 傾左半個鐘左右
跟住發現有人偷拍 咁點算

精子天天向上 有排向上

E21A去蝻蝗邨既車真係多多清潔工都唔夠用

連人帶車 笑左一下

係咪有巴打食緊泰國野

DEAD 不要PASS😞
救自己都要救埋架車

支持城巴

奇文共賞
記得睇埋回文

今日贏盡公關

仲有d青衣小醜出黎搞笑

傳聞班狗開始企喺Carol隔離check身分證

返工1唔開都已經慳返好多錢

仲有成堆9字頭行紅隧呢

平日你條撚樣不孝都算 而家走嚟講呢啲

590復活

S1A疏車到離譜，上繁堅城站打蛇餅，
我揸自私車堅城站開始行，上到薄扶林先見到有超豪落。

蝕少一日得一日

我要返工啊

唔講唔知佢哋係巴士公司股東

點解秋本咁憎李柒淫?

東鐵出模型

同秋本所屬既紅簿打對頭喎

垃撚圾飛機橙
收車收到離撚曬譜
明明睇住ETA開15:00 15:10 15:35
諗住等15:10班車
點撚知收到變15:00 15:30 16:00
天水圍頭先好撚大雨呀你老母

今個星期狗/黃公司冇收車

繼續：
我老豆嬲嬲地打上去4466問
個CS話15:10班車頭燈壞左唔可以接客

9A而家係咩級別
點解見膠talk逢親將軍澳po都會講到佢成個frank underwood 隻手遮天咁

咪撚玩啦
飛機燈會受到d咩影響？

btw
垃圾仆街偽進狗

李柒淫最低工資出爐令我唉大時期因多一蚊而失業 要借綜援開飯 係借喎畢業要找數架喎！比無業綜援漢更潦倒🖕🏾

工賊會都有份贊成喎

最近啲駕駛者真係好大意

呢樣好明顯係你前僱主無良

咪就係

又係....跟左個閪執笠老細 倒不如攤大手板🙏🏽

秋本又點睇呢個新嘅目標 "生活工資"

今個月之內載空集團收車
我都當睇唔撚到

求圖

台灣人表示生活工資要60蚊港紙 講緊係5年前既事....

其實年中都有啲警務人員
上車嘅時候哂張警員委任證比我哋車長睇
以便可以免費乘車
為免卻不必要嘅麻煩
而好多師兄師姐們包括我睇到呢張證
都會隻眼開隻眼閉咁
默許佢哋咁樣搭順風車
感覺就好似潛規則一樣

尋晚新聞一幕幕令人心痛嘅畫面
一直喺腦內揮之不去
有鑑於昨日警方嘅野蠻暴戾行為
從今日起
我不會再接受所有非巴士公司發出嘅證件
亦即警員委任證不能用作乘車之用
請有關人士登車時支付該程車資
我亦希望同業可以一同嚴格執行
特此告之

食餐飯都要啦

西隧加價之第三滴血
繼西旺紅頂、香旺紅頂之後
西荃紅頂亦己加價至十九元正
終於西荃貴撚過我

[url]本又m/1452394461653209/posts/2848612508698057/[/url]
秋

秋本又罷工？

個內籠係咪中咗輻射

難怪曾經月入不足兩萬台幣的綠茶婊都要烤肉店老闆

上水廠展開大屠殺

270a 278x 相繼cut車

可否描述一吓綠茶婊開頭有咩吸引你

8xm 外表正常已經還神

奇怪今次唔去80叉拎

Outsourcing 囉
上次M仔都逼爆counter

都不重要了.....

Btw. 我不是老闆.avi

屌，等緊98s同98c可以同一時間冇左幾班車

美孚塞車回唔到車

咁貴真係有人買？

等左成粒鐘，黎架asv,又冇冷氣

依家d ATE搞乜鬼，尤其Voith果堆
上老龍慢到越嚟越離譜
連舊直都一個二個變哂慳油
以前d膠躉仲好力過佢地

冇少一個位算好喇

仲有個內籠變咗白色

第一下睇以為係CAF車

以為千九

禍夫直由出牌個時已經係垃圾

用黎做咩？

送比學校?

73X開特車經白石?

分階段改
頭階段先改早繁兩班廣褔特車入

907B靠改頭站去廣福球場成功獲得嬌姐放行

多撚謝佢
有幾多廣福邨人願意喺大埔區遊車河？

新巴擬用5513至5517開頂取代1215至1219

九巴 T74 開辦消息?

咁大隻旺角牌都可以倒轉

80X w1 賣tiny

不用分得那麼細吧

聽日冇嘢做可以過海去灣仔睇玩具節
順便落添馬公園散下步

934 936又得到㭍婆打救救

今日食吉野家有高壯女...跟住返屋企涼返洗衣機啲衫 途中見到年青美女議員向我派傳單 話見過我行過好幾次🤯

暫緩？撤銷？

見到有Carlo趁落客嗰陣睇手機，係咪睇少陣都唔得

智能慳油程式 預你平路俾半油 時速40就非常慳油

城定九？

依加907C飛左太和喎
點睇都易左上車啦
有一站出區嘅307同907C唔搭
走去搭架遊返廿幾分鐘車河嘅907B?

K牌歐三躉171時期成日策騎

新

架LE 145唔好話轉波jm9
佢個避震又係不知所謂
以前佢仲掛緊81C既時候成日都搭中
次次搭完都凳到patpat痛

SG4185@276A
耀盛起載

搭緊紅蛋 上層得返右車頭有位剩焗坐 但真係好頂腳 un到膝頭勁痛 要坐到個人勁直膝頭先無野頂住

81C ZF vs 87D禍夫
連膠躉膠豬大白豪都好跑過批垃圾
換綠蛋個時簡直升仙

42C洗衣機應該得K廠，個班友鬥碌車

同意
呢堆車掛完101仲要掛過106
行完柴斜虧上加虧

我試過美孚坐40去九龍灣....頂閘
荃灣果邊拉去麗城就係咁

W3
以前寫20分就開25分
而家寫25分就開30分

我上繁搭好少頂閘好多時仲有位坐

譚仔又飛啦

屌那媽，73x依家出荃灣收撚到15-18分班
UF8142文娛中心上客後成十幾條魚企住走

狗巴 你啲車死撚哂去邊呀？

下期題 :連登巴膠屌鳩林鄭緩你老母專區

連登巴膠怒反送中條例暨屌鳩林鄭緩你老母專區

轉12800就係為收車唔夠覺

加悼念烈士？

聽日一定要上街

屌到底啲歐2短躉幾時退哂
呢批車真係垃圾之最，行距極窄+避震差+冇力

連登巴膠怒屌淋病緩你老母要反送中暨太古悼念烈士專區

巴打係73x狙擊專家？

等64k 見到，狗西做得正常會俾人屌？

話說條64K，今晚收到13-17分班 安祥路成30個等車 係64K到站前一分鐘 有部16座紅van司機位開撚住ETA mon明搶狗西客 仲要一站上夠16個 呢啲咪狗西抵死囉 收車收到送客俾人

血債血償

咁勇之前城記唔係有個8964比人停職?

KU5832 當年早夜更掛牌佬都碌車
比個揸得快既掛牌佬揸都飛唔起
反而KU5892 起步快

上過全白既速遞公司廣告係邊架？

正正就係KU5832

成個甜橙有幾多部啪啪啪啊
姐埋號碼洗撚驚佢

你咁重口味
連登巴膠泣悼太古反送中烈士暨柒柒柒淋病緩你老母專區

呢幾日其他台可能唔變CD ROM

啲車去晒開工三
話知你變沙甸, 我係都要用12.8行開工三載空氣

...

九/城如果唔聽嬌姐講去改
成堆907B/C重組肯定唔知仲要拖幾耐
咁佢地唯有死死地氣聽佢講改907B去廣福球場開

大埔啲巴士服務成日俾佢同啲獻世派搞到差晒
尤其係白石角果位

分分鐘九城都預左廣福無乜人搭，最多多5分鐘車程，無謂因為呢5分鐘而放棄整個計劃先應承佢

車廂清潔抗流感
TP5145@290A

一陣大西北過海線會唔會又頂閘

係秀明道見到架613坐到七七八八

唔好話我成日屌9狗西，依家大中已經好多人等307去上街
城仔都識開12800清客 狗西你出部RG3699把撚？總站已經企 全廠咁多12800 高載12米車你唔拎黎用？

想買二手可以去天后蘋果商場

同時88 213D窗口位唔滿

今次未必......

好難講
尤其琴晚單嘢之後

680濱景頂閘 大部分黑衣人
681曾壁山要企

936 頂閘 簡直係神蹟
差唔多成個上層都係黑色衫 好感動

唔似，今日見到更多年青一代身穿黑衫準備上街

狗巴一定吼準機會加車發大財，唔會臨時拉伕頂閘。

上星期有冇頂閘

上星期坐滿窗口位咋

今日都唔頂，香港同條936都執柒咗佢啦

咁抵佢賺

960 961 962系列全部未上屯公已頂閘飛站

969耀民20個

勁過上星期？

W3 -> W1!!!!!

969十分鐘內三部12800頂閘飛天祐

搭緊170
全車黑衫

968排到轉灣位！

W1呢

都係W，WFC

抵你賺

紅隧準備瘋狂加車

地鐵情況點？

人出得去
錢進得來
九巴/城巴發大財

Off topic, 今日人數原先有可能會比上一次小 有班和理非非見暫援立法或許不再上街

但777犯賤，記者會果副不可一世囂到仆街嘅態度 反而激發更多人上街 尤其年青一代

106都幾多黑衫

777動員力好厲害

777: We connect

[img][/img]

大中307依家200人以上等車，圍左幾個蛇餅 兩部城仔同時上客都清唔到人

是日保鐵好過

689：撕裂1.0
777：撕裂2.0

搭鐵既各大轉車站都塞人

170博康開始企人

W3

新翠頂閘 留後幾十人

金鐘 中環/香港站已塞

可能尖咀轉船，好過307大中唔知幾多班先上到

要上街，總有辨法可以去到港島

681馬市排到站尾屈返轉頭再排到返站頭

673有銅鑼灣短棍

紅隧口好多巴士候命

所以我馬鞍山都搭緊87D出TST轉船

8P
82

坐968聽隔離嗰個話等咗5班車

見到112全車黑衫

去紅隧搭嘅建議搭邊架

102/106

102 5分鐘深水埗落到油麻地

689準備復辟

見車就上

沙廠以前279X有架歐3 ATRKW9791 好爽 唔知依家點
btw省油ATE......真係........

想搭110

6001依家仲ok？

伊莉沙白大廈對出
巴士等落客條龍已經塞緊紅隧出口

綠茶婊夠同烤肉店老闆夠舉行緊快活谷賽事中出十場二穿三位置Q咯⋯⋯

W1 止蝕又停駛啦

上左110 想問避風塘定歌頓道好

TH1110@108@白衫揸車

避風塘怡和加入比較好

用西隧呀! 連東隧都一出就塞! 上次都無!

去307/962系撲火啦

點都要塞所以避風塘啦

伊利沙白大廈好似好啲

有架113停咗係灣仔消防局條橋

封左內告

告士打道都好多人

PP條隊排滿咗正義道天橋，如果起咗延長段會壯觀啲

968回程邊度總站開？

[Now 新聞] 【最新】因應港島區交通情況，九巴路線103、109、111、113、934、936停駛

又迫害934 936

保鐵啦，得番繞道有路行。

狗: 聽日290系 42系 4xX系 全部播934 936要播double!

巴士巡遊

4個隧口112短棍 載成400幾人😍😍

88R上環直接番沙田

681直接行繞道

屌好想坐

係紅隧見到968經過

之前佔中，就出現981P, 980x
唔知會唔會又生多幾條呢

晏就有968短棍 元朗開行紅隧 伊莉沙白大廈總站

大埔group 有人話307 行西隧

182 307都行西隧尖山

Fat fat啦呢次

開H2 發過W1

新巴發大財

🍇🍇🍇
我潛咗過海搭271
（其實係要送人走 唔係直接307）

後面朋友逼唔到入碼頭直入香港站
人地681返到去食緊麥記我仲係吐露港